一把年紀想讀返書，仲可唔可以？

各位巴絲，本人38歲，舊制中五（4分）想話讀返張HD/副學士，但啲課程改晒，請問仲有冇學校收兼讀？🙏🏻🙏🏻🙏🏻

go open U la

ive pt la

PT IveHD 要返4晚 你預左好辛苦就可以去報名

不論幾多歲都好，重返校園讀書都係一個正確嘅決定
加油！

有

買書